呢一刻我覺得咩黃大仙將軍澳示威其實已經無咩意思，一係就再升級罷工一係就回下氣先

元朗同上環都叫師出有名，但黃大仙將軍澳好似都冇乜意思，每次示威都對大家消耗好大，我覺得應該要向其他方向發展